有冇人有院穎嫻啲資料？

第一次接觸佢係喺佢上毛記講黃圈
之後都有睇佢上學人串社科

搵到佢學歷但冇個人資料
淨係知佢住劏房

有冇留意佢同另一隻四眼龜花旗副教授KOL，好多想同屍生扮對家實鬆張，點解呢？？？

有冇留意佢同另一隻四眼龜花旗副教授KOL，好多都同屍生扮對家實鬆張，點解呢？？？

Who